有無巴打3張幾野都決定報ACO?

33歲
而家人工約30K但好怕到左中年比人炒
人工減一半都好，起碼可以得到真正安心唔駛怕比人炒

會報
過下日神

識人36歲入，有心唔怕遲

唔好後悔

人工減半，心理會唔會唔平衡

30K仲同我爭

可以做到退休的工作是多麼幸福

無女又唔買樓
舒舒服服養得掂自己就算
起碼可以得到心寧既平靜
唔駛日日擔心比人炒
當然入到先算

30K你估真係拎一世咩

啱啱畢業都要諗諗啦
30幾先至走返去搵萬五慢慢等跳pt

一齊共享大灣區

你果行有呢個人工算唔算高？

淨係跳 pt 都蝕10年🤔

而家份工有冇前景？ 壓力大唔大？

我都打算轉做政府
而家份工 就算搵得多都唔會做得開心 做到無意義

壓力一般可接受
但公司一炒人就成個部門鏟起
啱啱隔黎TEAM先成TEAM比人炒左，為左慳Cost搬去印度
行業超無前景(物流業)

考左先啦 實請咩 到時先揀

Gogogo

其實你自己都有答案啦，唔使問人架，人地控制唔到你自己點做

除咗運動或者其他勞動上嘅範𤴆之外，基本上冇話咩職業或者興趣會話受年紀影響

搵份2A3O都啦

撚師兄做緊邊行

咩來

想做就做 考撚完想諗同感建分一樣